波台證監會正式開始運作 將徹查波台所有警察會員！

有鑑於波台的警隊手足(唔開名了)嘅言行愈黎愈猖獗 有部分波台手足希望成立獨立調查委員會查下依班能樣

但我覺得現行嘅制度已經行之有效 我哋波台證監會將會正式運作 由我大雞樂(雞樂sir)做主席 實行證監會自己人查自己人嘅傳統

認同

港父蛇最大粒

補充：主席現正離港休假 回港後才會開始處理投訴

請問 ～阿sir 係咪有請公安人士 分擔警力 工作

留意到部分會員對警察作出「起底」及網絡欺凌等行為，令波台各警員飽服壓力，證監會在此表示強烈遣責